【Lunch Revolution 午飯革命】中環Alfred 事件嘅驚喜收獲

事實證明
中環嘅black bloc係恤衫西褲

完全分唔到邊個打邊個
高清相都仲可以認錯人
玩法同其他區唔一樣

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

順手講句
和理非幫幫手
多啲將責任推畀政府

喺茶餐廳 排隊搭車之類
多啲講：
1) 唉，林鄭肯講兩句就冇事啦

2) 放返啲細路，前事不計就少好多人啦

3) 我唔理政治，是但應承個五大訴求就得啦，林鄭係要搞到個個都搵唔到食

正呀，今日要狂tweet CU
#CUHKmassacre
好有畫面，是非黑白清楚
好多人撐一齊推